97巴絲吹水台(10)

Lm

瘋熊名已留🐻

LM

入電視城做咩

如果唔係星期六俾濕9management搞到返少日無咗舊錢
我諗我今日就真係唔會返啦

阿記而家排第幾

6

我嗰到好撚on9 比更都唔比我返

帶左尿袋無帶線簡直係呢個世界最on9 嘅事

A0

New post lm

星期6又要睇佢輸波

有位女同學間唔中就會無啦啦讚我（毒L少俾人讚）
上次話我成熟咗
今次話我型咗
但佢有男朋友 成日同其他男仔講呢啲野好咩 係咪有咩居心
利申 唔靚仔 毒L樣

收多隻兵有咩唔好
你睇下佢講幾句你就小鹿亂撞

試過帶曬兩樣 但係但尿袋冇電

我唔係幾鐘意個女仔

想收你兵

唔係呢個意思
係你睇下你而家已經FF 緊

無計啦 太耐無試過俾女仔讚
果然我都係毒L黎

條女好識玩

其實你讀男校

新post

其實你都係

dun FF too much

溫左一個通宵 輕鬆錯哂同空哂

點解

我上堂都冇心機 但今晚仲要做

撞正見到女神同其他仔仔FLIRT 成個人冇哂MOOD

溫通宵效率好低
寧願訓返幾個鐘

點flirt先

btw可唔可以講下男校既生活係點 明明見啲名校仔啲生活好精彩架喎

名校仔就係
其實名校就精彩咖啦

我嗰間冇咩特別
平時論下劍咁
做下戇鳩嘢

好想感受下齋校既生活

上堂做野聽書呢啲唔駛講啦
得閒會開投影器用班房電腦打機睇戲聽歌睇女
間唔中落去球場踢波(我就睇)
成日走堂去其他房訓教(應該係得我咁大牌)
有試過返學帶女仔返去一齊上最尾個堂
同老師玩得好frd(男老師)
靚miss有幾個不過係啲初中先會ff
返學會"蠟"頭(中五中六有)
其他就睇有冇參加啲咩活動

女校認真麻麻

又要送錢比醫生
月尾冇錢又要洗多筆

女校就不了 仲多是非
男女校睇人溝仔溝女最精彩

收工

有無巴絲打係讀緊青衣IVE?

呢兩點幾中
BTW冇靚miss

我間學校啲靚miss唔係結咗婚就係短期嘅實習 no need ff

頭先睇電視見到個師姐去左拍廣告 好驚訝

咩廣告，等我哋睇下

有幾個後生靚miss係我中二中三入黎
淨係知有個miss俾ict head溝咗
明明成個阿叔咁款

社福署
靚女黎

無圖你話佢似結衣都得啦

純文字討論

不孝有三

當年係我學校黎講算高汁了

去片

你的師姐就是你

上堂猜包剪揼
猜輸要拉開褲鍊一分鐘
有人期間比老師問問題
佢企起身縮住個人答

坐隔離位無啦啦渣你J

有人偷拍到MISS同學生係課室愛撫

GAY

上緊堂同隔離課室連機屠龍

諗到再講
利申BAND1

課室有一邊對住街 成日望出去睇下有冇靚女
一有(疑似靚女)就會通知全班沖哂埋窗
如果報錯料會被全班討伐

上體育堂之前一堂收埋人地D褲,鞋

打排球剎波爆警鐘

呢D咁樣囉

唔好相認

總之係女神鐘意佢唔鐘意我果D啦

有佢一成就好 當年我都成日j佢

女校其實幾好 幾自由
其實是非周圍都有 我唔覺得男女校同齋校既是非數量會有分別， 有人就會有是非架啦

女校生理上好free
心理上好有壓力

點解心理上會有壓力？

我過左6年男校 去到ASSO有女仔都覺得個世界突然間複雜左好多
我覺得女仔好多時鐘意判斷左先去了解一個人

離開了女校，附近突然多左男仔一開始真係唔係好適應 但後尾平常心就冇乜野，同埋可能因為我這兩年讀既班男仔都比較少，亦不會去主動識人，所以都ok

女校女仔有特質睇得出 非常吸引

吸引嘅點係邊

因為女人相處好煩

我個ex咪女校
一有仔個人就唔同晒
佢不知幾enjoy俾仔溝
話人煩煩煩 又話冇feel 又乜乜柒柒
其實好開心俾人追 心底裡鐘意收兵又唔認
最後咪綠帽

當然唔係話所有女校女仔都係咁

邊個俾人追會唔開心

我應唔應該繼續同個女仔做朋友好
好心碎

做得唔開心咪唔好做囉

Agger,做咩要難為自己

識個巴打話好嬲個ex成日flirt仔話佢好enjoy比仔溝
口講唔會再搵個女仔 事實係佢都係咁約返人
做人就決絕啲啦 仲有好大片森林等緊你 無謂太介懷一個唔在乎你既人

無錯
熱臉貼人凍屎忽

對自己好啲
唔駛放得人太重

付出左好多

付出左咩

幫佢DSE賣左幾個人情
時間心機果D就梗

我頭先講嗰個巴 錢 時間 心機乜都擺曬落去
最後係同個女仔一齊左個零月 不過最後條女都係當返佢係兵
巴打 放下執念啦

過左去既就算啦
無謂再浪費時間在唔會在乎你既人身上
到時咪重傷，放低佢啦

屌 個個都有女有仔

我呢啲毒撚，留返入石澳打J算

Btw,有冇97仔女喺石澳

點解要入石澳

同你係天各一方
利申 新北

新北市

係咪搞笑啊你

無聊 遊車河

又係你自己講新北既

石澳兜風幾好

瘋熊上上水先🐻

邊有車

幾正㗎，我一有壓力、悶就會揸下車周圍走

電單車，好平

唔知點解覺得電單車好得人驚

我都覺
尤其係我呢d平衡感唔好既人
揸電單車應該同自殺冇咩分別

皮包鐵

首先要有車牌
利申六月考車

完全唔得人驚，好舒服，好自由

一開咗車架車就會自己平衡㗎啦，如果你唔亂咁搞佢

新post lm

new post lm

係危險嘅不過

加油 其實46，26都好簡單，唔好咁大壓力好易一take pass

一路都認為女人操作任何有轆既野都會好撚危險
所以我打死都唔撚考 誓不做公路炸彈

我同意
不過因為無車牌爭啲最後一面都見唔到
我就決定一定要考

我考棍van

個個屋企都有車揸

有人話有牌一定有車咩

唔關事嘅，有好多女仔揸得一手好車，相反有啲男仔垃圾到仆街

我上次就係差啲俾個男仔收我皮

師兄在此 考邊到？

Hi

係我咁pk敗家仔姐

有咩PART TIME好做

我最近都想轉工 求推介

+1 留名

龍絲之前做咩？

識左五年唔捨得

留名，晚安

泳池打雜
最近返到心灰意冷

早晨

石原
用緊佢嘅相做電話wallpaper

朝5晚9

無啦屌無啦
起身收到兩個老死 WhatsApp 話出咗pool
做也訓醒個世界唔同哂

97 6月留名

仆佢個街

依家番工男人番學男人就黎變hehe

無啦啦兩個一齊出pool ?

係有d野

我都想有車渣

早晨 暈左幾日 沉日去左睇U既獸醫 佢開左 Panadol俾我算 我覺得應該係想病但又病唔出 好辛苦 依家唯有每日都飲康鈣C同埋食洋蔥

屌
其中一個老死琴日出pool之後whatsapp同另外個frd講 跟著個frd同佢講不如我今晚都出pool點睇 點知真係出埋
無啦中學幾個老死出哂pool 遲啲7個人聚會我真係單丁一個唔知jm9

話出都竟然即刻出到

出pool都出得型過人
老死(2) 老死(2)條女
情況:兩個睇完比賽俾莊啲人見到
:岩岩俾人見到你介唔介意架？
:唔會啊
:但你唔係仲有個男仔追緊你咩
:係啊
:咁如果我同你講呢個比賽仲有第二個參賽者呢？
:邊個？
:個個係我
:咁係你贏
:

高手

香港仔

我都係中學幾個frd出曬pool 每次大時大節我就一條毒撚葡萄人

你老死識玩喎
BTW毒丁一個更開心，單丁有乜所謂

講就係囉

成班攜眷得我一個單丁好老尷

i know that feel

屌，留低左個水樽係課室到，好柒

連登係咪有嗰啲咩出租女友
第日有咩聚會要𢹂眷就千幾蚊請個返黎先

我買完個新既先發現原來個水樽一直都係學校 擺左一個新年

好少見男仔帶水樽

加分

真係好少見咩

擺左一年都未丢

係
我係啲會俾錢買水飲個啲敗家黎

仲要一日一枝
買到窮

做完野上水先

其實只係做左一個鐘野

我都係習慣帶水樽返學果啲
但近排少咗

屋企斟嘅水特別好飲

我早排一個月內唔見左兩個水樽 好貴 之後唔敢再買

等人落左堂之後，我要去救返我個水樽

我要將你拯救 逃離人類荒謬

拎去划艇唔見左

一上黎就見到咩出poor
我唔想知呀

唉有冇POOL出都冇人想知呀

比個frd慫恿走堂

好學生係唔應該走堂

零罪惡感
你攞返個水樽未

今個星期為咗做功課已經走咗兩日堂
利申好學生

拎返，佢好乖咁等我返黎拎

好似有段故

依個時間逼巴士返屋企真是人都癲

所以我好憎放1730
同埋好憎返0830,今個sem4日8半

我都三日返九 逼撚到

返早我係總站上,起碼有位坐,同埋8半一定遲
日日塞車,時間好難預

一陣要落去逼了

仲記得係啱啱開黃埔站既第一個星期一就列車故障 多人到電梯都停埋

無故，都係好普通咁留低左個水樽係課室姐

好多人，好恐怖

女人係咪真係好少洗頭
頭先地鐵一路開一路吹緊隔離條女個頭啲味過嚟
有少許臭

下我日日洗
身都好多一日洗兩次添

地鐵d強風真係好嘔心
好似濕濕地咁
好少搭地鐵但係好記得

但我覺得陣味好正
停車場嗰陣都唔差

可能佢係個別例子

識個女同學啲頭髮油到一餅野咁 仲要成日唔梳頭

有啲人岩岩洗完頭都會咁
Vd慘

就算靚女都大打折扣喎。。。

通常會注重外表嘅女仔都唔會有呢啲問題(好似係)
9 up結論就係有呢啲問題應該唔係個靚女黎

結論：
靚女通常注重外表，但注重外表未必係靚女

我頭先講嗰個女仔既身型比較豐滿 加上佢一頭凌亂既秀髮令我明左點解啲人話肥婆多數都「喱啡」 典型要伴以美極食用嗰種 你地明唔明

唔敢想象啊~
美極老泥巴打應該好瞭解

求條女電話

識食

潛質股

龍絲撮合下佢哋？

結婚記住搵我地

Cccccc

又得姐

HI

myavsuper比人告
真心唔想冇咗個咁高汁嘅網

佢唔俾人告，我都唔知有呢個網

扮丫
繼續扮

真心，我剩係識Thisav

上連登既人唔係都係DOWNLOAD既咩

唔開心可以做咩

搵人吹下水

個logo都有得告真係痴咗線

仆你個街 做group project遇到三個freeriders
唔撚想做

妳都唔做咪個個0咗

3個咁勁
你今次真係做狗奴

report 哂佢地

屌!
ON9 岩岩買左部PS4
冇聲

好黑仔下，快d拎去換la

早

同學早晨

早晨 好眼訓

我好似係隔離post見到你

走哂九點十點堂

九點堂真係好攞命
琴晚熱到開冷氣訓 今朝唔想起身

咁誇張

已經糾結緊上唔上一陣堂lecture好 反正返左都做自己野

sem尾唔駛上堂啦

條友成個sem都講緊自己野 都唔知佢教過乜

上到大專發現同學仲教得好過啲professor

有d係照ppt讀
真係冇心機上

照讀嗰啲通常都走堂 最後一日review先再返

要計attendance呀

果啲堂通常要預手機有充足電力

救命真係好討厭返main camp 暈到一個點

成部電腦帶返去做其他assignments

CCCU?

Yes

我D堂淨係番MAIN CAMPUS 好多靚女

TF多abc style

屌 做自己野我都訓到流口水

[集思廣益]如何有效阻止流口水

好似係唔知邊忽口度嘅肌肉失控

好想啪啪啪

141 幫到你

每次流口水都會望望周圍，好驚比人見到，然後迅速攞紙巾處理「案發現場」

淆底

有咩好淆 淆就唔好想啪啦

我今朝訓到成份notes 濕晒

唔會為啪啪啪而啪啪啪

有色心 無色膽

好慘
份notes...

柒到呢

咁就只可以叫春
啪啪嘅機會唔係屬於你

好多人都會

有無絲打想啪

就算有你都唔會夠膽啪啦 141 都唔夠彊

到時就有膽

成日搭車訓到太陶醉 口水流到件衫都濕一撻 或者係揩左個妝落手袋落衫到

既然有膽就去141
當呢度係乜野 約炮區呀？

Sorry sorry

衫呢樣又係好尷尬 個妝花左最多再補

約炮麻煩你過返隔離講咸濕野post

成日留左啲唇印粉底係啲背囊到

見返班朋友覺得好幸福

有啲朋友
就算好耐冇見
你地見返都會有講唔完嘅話題

一陣就見

訓完晏教起身喉嚨痛
又病

笑死我

男校嘅你地約班中同出黎通常有咩傾？
學業又無乜野講啦 最多呻一兩句多essay pj做
咁又唔會講打機野 始終依加大家又少打機
除咗講吓大家嘅感情狀況外其實都無乜野講

直頭低能

我想要初戀呀呀呀呀呀

啱呀
但係冇諗一坐低就問我要出pool未

我係見玩開嗰班
其實咩都傾
會講下依家過得點
懷念下以前
如果要諗定有咩topic先去見嘅話
我諗真係熟極有限

有咩咪講咩 男仔之間唔諗咁多 有次同佢地出去 傾左成晚淨係講包手信袋鼠肉咩味

初戀呢d，等多幾年就有

點會唔打機 而且都識咗咁耐其實都冇乜嘢傾 喺到廢噏多

RIP

真正熟就係廢噏都吹成晚
話說97grp咁多男校

今日成日比人叫左我食生野

好耐冇見
我依排心情麻麻地，依個星期係咁喊
以為自己就嚟有抑鬱，又想收埋自己
因為望住身邊嘅人陸續收offer，而自己冇
今日終於見到啲曙光 ，就係收到offer
雖然唔知點解會有，但我瞬間冇咗啲負面情緒，可以減少少少壓力
我上嚟報喜，就會潛返落去，聽日有mid term，溫書

呀唔係 係比人叫左我食生野
我唔食生野的

Hi，Long time no see，恭喜你有offer

你前後兩句有分別咩

恭喜邪留丸絲打
有咩唔開心都可以上嚟講等我地為你分擔

多謝你地 97巴絲真係好有愛

有OFFER真係開心

是但啦 我講野係1999

恭喜你了 我仲等緊
冇offer 我都唔知點好

依家好似就死咁

無論學業定感情都冇offer

咩事

Ageing未派offer啊 下星期會派！！

攻起有offer 努力埋哩個sem

個頭暈左就黎成星期

我NONJU都冇報 GPA 2.86

我都唔敢報 雖然先year1

我都見到 但interview好差係真

多數都係睇成績 我嗰幾科interview都好鬼hea

我收嗰科都好差都唔知點解會有
Non jupas 真係估佢唔到
祝未上岸巴絲個個上到岸

Year2先報都未遲
加油！

咁你讀完打算點

下年報 睇下有冇面試先

是日感想：
銅鑼灣返上水=長征

已經算快

轉車真係人都癲

全地鐵

晏就食左雲桂香之後屙左成日

究竟要用咩思維先同女人溝通到
真係好煩

女人都未必同女人溝通到 你覺得呢

岩岩打打吓essay收到之前我係聖誕表白個個女仔嘅whatsapp
明明諗住放低佢 已經無傾計幾個月 做乜無啦啦又走返黎搵我

佢同你講乜

佢話英國返黎 有冇野想佢買俾我

你地本身frd 底？

想吊住你引 繼續做佢隻兵 個心永遠都有佢

識咗幾年
明明表完白之後都無再搵過大家
依加係咪諗住當咩事都無發生過....
仲問我有冇掛住佢

唔會掛

早晨

終於星期五喇

早晨 返嚟今日連放4日 好興奮呀

好撚唔開心啊屌… 點解次次都係咁

佢想點

可能佢係英國唔敢答應你掛

做咩事

有個女仔識左佢無耐啦…我地一見面就已經好夾，大家都好癡身，隔一日到就會見一次咁陪佢溫下書
其實已經去到好甜好甜…好似就快埋牙咁
點知佢琴日講我知…佢話其實佢一直都好努力想投入想鐘意我，但係其實佢做唔到，佢仲好掛住個ex... 點解好似次次都係咁，係咪個個女仔都係咁…我已經試過三次係咁臨要一齊果陣就俾人拒絕

個天好灰鳩

落埋雨啦

我覺得佢肯坦白同你講
都好過到你地喺埋一齊後佢話唔鍾意你呀
咁咪仲hurt

早晨啱啱交左篇essay

我已經淋到濕撚曬

我寧願有一齊過…佢話要搵翻個ex 翻合啊屌…

拎返對雨靴出黎著

INTERVIEW衰左
溝女又衰左 好挫敗
成個人熄左
今個禮拜完全冇番學

我前幾日天水圍返將軍澳啦

乜你地咁多感情問題

冇感情問題都係一件好事黎

毒撚呢個時候最自豪

屌 冇感情問題咪就係一個感情問題

嗨
昏迷左一日

agger

屌係稅局排到on9
今日個個趕last day
屌點解咁多人原來係囤地波無做豁免

有感情問題個人會感性啲（好似係）

盲腸

已經覺得自己以後出唔到池可以點

梳起？

又得 跟手自己捐落灶「喇」到

黑仔絲係咪又爆煲

比你發現左

對於拍過拖嘅你要再搵拖拍真係咁難咩？
雖然無乜關係 不過有啲經驗要再出池應該會容易啲？

兩睇，其實好易沉溺左係過去走唔返出黎

我自己覺得冇所謂了
要維持一段關係好難
自己都冇咁既耐性
無謂因為貪玩,悶而開始一段關係
雖然我都冇人hau

我係肥芝 你覺得容唔容易呀嗱

你班pk dead9我

Topic killer

no one care

咩係肥芝btw

係咪隔離狙撃肥婆嗰個post

認自己係肥既多數都唔會太肥

你諗多左
利申60kg 死肥婆

你諗太多

理解做要配合美極食用既肥婆啦

你一定好高

高既女仔真係正

大家好

你幾高先

158

158 算唔算高丫

一樣喎同你

咁你幾重先

所以我姓死 叫肥婆

加D美極

今晚先mid term完聽朝十點又mid term
仲要一課都未溫呀頂

我上次溫左個通宵都一題都答唔到

其實都係60

咁岩呀

肥婆？
我奶喎

比啲掙扎我

有冇咁岩

STOP LA開分身自己回自己

....乜9

我唔會溫通頂
通頂唔入腦
最遲兩點瞓 琴晚都係兩點
然後六點起身

乖啦早啲訓 唔夠訓會連溫左嗰啲都唔記得....

瘋🐻在此說聲加油

十點考 我依家瞓就玩完

我都係臨考嗰日先溫mt
出到嚟都叫ok啦
加油啦總之

唉依家去瞓 仲有五課
較咗五半鬧鐘

今日mid term要加油啊

大家今日都要加油

返工已經比人插到甩肺

又係返九龍灣

無俾人插都係做到意興闌珊

意興闌珊 好句好句！

每次睇都覺得好好笑
但又好心噏

都第廿年啦

睇返fb 個當年今日 睇到以前自己點on99俾人fake

哈哈哈

冇人FAKE我

真毒

啱啱喺條街俾個大陸女人問我可唔可以請佢食飯
嚇撚死 即刻轉頭走 同check銀包有冇俾人偷

見得最多係問借錢搭車

我都係第一次見依啲人
一間迷暈咗我我自動俾銀包佢就死

做咗半日先做完份essay

已經好叻 我成日做幾日

今晚要交份垃圾ICT excel功課 黎緊個禮拜仲有psy essay AOR essay HKS project HKS 3000字essay EASII mid term
岩岩先搞掂份psy 依加做ict 陣間搞搞hks project 聽日aor essay 之後幾日搞project+ hks 3000字

見到都驚。。
有咩幫到你

係咪bio psy

sem 2 d psy

岩岩秒埋份ICT
依加搞埋project啲野咁都仲handle到
依加要一日秒一至兩份野

上個sem唔使寫文

真心咩

呀lo做咗subject leader話要嚟場改革

點解改革都仲要我打900字

加油呀 咁遲先交嘅oral history?!

佢話寫文先似一個psy科

求救
有冇人上網睇過一篇新聞或者article跟著佢講啲野好九唔撘八 廢up 唔知佢想表達啲咩

用啲theory打文好似好pro咁

馬英九看手錶?

唔知喎
好似無延遲過deadline
不過依加搞aor份assignment都已經

屌 我search完笑咗

你未睇過咩
唔係要六個月內㗎咩

台北市14日下午下起一陣大雷雨，1名男子頭頂背包狂奔穿越馬路，希望能少淋一點雨。中央社記者王飛華攝 100年8月14日

恭喜

聽日繼續八半 希望所有野都順利

冇事嘅你改咗名之後係咪好運咗

好似係冇以前咁差

未
吓 唔嗱係嘛

屌

On or after 23 January 2017

做完上黎睇先留意到無一篇個日子係啱

屌
今晚唔做哂唔嗱訓
重做開始

要拜山 超級眼訓

加油巴打

返工返到似做保姆

你呢份工成日都要對細路仔

仲要幫手沖涼

好多野想學 時間永遠唔夠用

其實你返緊咩工

泳池打雜
點下名 睇下細路 做下報名
仲有不定時要執屎執尿沖涼同埋安撫學員或者家長既情緒

點解唔轉工

唉好多負能量

隔咗十幾日終於有疤睇

可能四月多野做，好大壓力
個人好唔開心

早呀

屌又要遲到

連放兩日終於有得抖

瘋熊巴

IVE生活點

悶到喊
話說你係邊個

勿相認

大肶粗好難買褲著

2年前考dse嘅你地記唔記得有咩趣事

疊聲 呢世都記得

買大幾個碼
利申我都係

唔係學校果區考
以為出去考有得睇下女仔
點知男校生要去番男校考

係中史同英文通識果2日先有女仔望下

關咩事
我女校生差唔多去親都男女校喎

褲腳太鬆襯唔到鞋 平時著住西褲頂住先

因為你考果區冇咩女校?
觀塘區都4,5間男校

3,4間女校啦

係，男校去返自己學校考都係得男仔
而且因為英中關係啲蝻過晒嚟
我都有讀中史，果日好似冇乜女

我女校生差唔多去親都男女校喎+1
BTW有人以為隔離區既學生既人冇咁勁，會有著數，就走左去報隔離區既考場
勿相認

Size 同褲腳鬆唔鬆有關係咩？唔係同cutting 有關？

佢地知唔知到底點比分

我無返自己學校呀 反而好多frd 返去，好葡萄

覺得同番自己同學一齊考個人一定會太輕鬆
唔似考公開試心態
雖然最後都係考到PAT屎

FIT小腿就會大肶太鬆

輕鬆唔好咩，起碼唔洗廁所都搵唔到

我都唔知佢
好似話覺得說話會有著數，其實咪又係拉curve

咁你大腿都唔係太粗姐

次次一放廁所就大排長龍

說話都係嘅其實...我有朋友考英文果組全部都名校俾人收晒皮

自己學校就知邊度窿窿罅有得去

其實每區都有神隊友同豬隊友，睇下好唔好彩啫
考中文說話4個有2個都剩係講左一句就收皮

不過講比例嘅，好似中西區多勁人嘅基率點都多過其他區

乜說話都係分區架咩
不過我有一個中英ORAL同組連考CORE都日日坐係我前面
英文ORAL比個靚女CARRY我拎4

說話梗係有分 咪同其他卷一樣分區 你地唔係咁嘅咩

考中文ORAL返學校坐返自己個位考

會講番平時上堂講既野
我好撚同意你呀

去左女拔考

好有親切感
能力應該有加乘

突然諗下，發現自己中英說話都唔係自己報個區

都叫有個4嘅

大部分core返返自己學校考
然後老師認得我
再同我講加油 好warm

op

果陣有兩科選修都同個frd同一個考場
自己又完全係讀書唔上心嘅人
考完第一節仲拎住本書扮嘢
實質同個frd吹水
然後嘻嘻哈哈一齊入考場諗起都好白癡

Oral唔係不嬲都唔係自己區考架咩

我有同學on99住將軍澳走去報咗學校個區，之後日日飛勁遠的去九龍城區考

日日去觀塘瑪利諾/聖言 慘過食屎
日日行成一km上山路

的士啦 個幾日就咪鬼慳呢啲錢啦

東區坐車上寶馬山條龍長到on9

行上山醒一醒神先

觀瑪都唔係好遠啫個人覺得
在山上仲要得一兩條小巴線到的那些學校更加

繁忙時間小巴條龍長到不是人

環繞一個圈

行半個鐘

剪片剪到頭都赤埋 終於明點解youtuber要咁耐出一次片

咩片

又係Portfolio

有次星期六考listening 喺巴士站等勁耐都冇車 想截的士又截唔到 然後決定行上去 行到張祝珊嗰度有小巴即刻截住 趕到hihi

點解唔去天后49m

報咩?

因為巴士站喺我屋企附近
可能同自爆冇分別

早晨各位

係必修科份功課黎

拜完山飲完茶
我既假就咁無左一半

Same

翻埋part time
果一半無埋

冇動力衝deadline

我都冇
唔想做

加壹
又有幾個死線逼埋一齊
咩都未做

冇能力衝deadline

同埋而家病得好勁
好想訓教

星期四present又係一粒字都未打過
班on9 grpmate明知呢個禮拜成幾份essay加grp pj present都唔早啲做
今晚dead其中一份又依加先黎做 琴日個份又係
份pj我上星期五已經話要做 到星期日問又話要做星期一交份野 星期一問又唔嗱俾反應
今日再問多次又話要做今日dead個份
我心諗屌你老味份野夜晚12點前dead 你班仆街交尻完又唔知會唔會話聽日先做
份pj人人有份 你地自己又要緊張啲分但又唔做好啲
都咁大個人啦 俾啲責任心得唔得
唔係個個都想最尾個刻先黎做野

見返表白失敗個女仔搞到我家陣心情好嗱百感交集同埋今朝太早起身唔夠訓搞到有啲躁

不如試下打個飛機冷靜下 再慎重思考下下一步點做

不了

有女幫就話降吓火姐

141

加油啊可能巴
都係建議你打po飛機減下壓

屌老豆老母同隔離屋吹吹下水嗌埋人地過黎坐

摺自己入房

笑左

我打算去沖涼架 成個蓬頭垢面嚇比我走都走唔切

咁你又唔好咁諗我

我要做桐狗

我要求唔高 淨係要直葉一個就夠

依度嘅絲打 你地用開邊隻mask
我屋企啲mask全部勁大塊 完全唔啱面形

好少用mask 太懶

新人留名

邪留丸絲求救
有冇讀過hks?

你個名

有傾過？

用開韓野你啱唔啱

冇

當然 我第一次入黎

same here

蝙蝠俠

用緊豆腐嗰隻

送住半打比你先

你要咩價位 paper mask 定gel mask

講事實

咩事？

咩豆腐？有冇圖

Paper 平平地 唔好太貴
Gel其實我有 但唔係好識用

hks grp pj個format可唔可以參考吓

呢隻 覺得幾好用 但份人比較懶

曲線讚自己面細

冇format㗎喎
個個老師準則唔同 你邊個教？同埋你做邊條

其實都係想睇吓大概咩樣
Alison Hui 做第三條

Gel就係掟上面
Paper mask eunice 幾好用，唔怕香料嘅innisfree 都ok 嘅

第三條咩嚟
我groupmate已經delete哂成個file 搵唔返

姐係你都唔用？

我塊面大 但啲mask仲大過我塊面 仲要大好多

參考吓

不如建議幾隻等你唔好中伏好冇

好呀

少用姐 但敷完好似會滑咗咁

我塊面大到見唔到盡頭 都覺得依幾隻好撚大塊

我都有用下面嗰隻 大到要摺住佢

其實我都好少fu mask
係得閒冇嘢做先fu
我都覺會滑咗又白咗

我用緊紅色嗰隻支裝保濕 幾好用
你依啲喺香港買？

我啲mask 多到癲
每款起碼十張

yes 除左右上係人地送
下面兩盒係之前萬寧買二送一買 點知有伏

好耐冇見

近來還好？

總算告一段落

搞咩黎？

前排好頹 而家好返好多了

邊度有得買？幾錢？

屌 潛得太耐 你地會唔會唔記得我

我記得你

我都記得

萬寧有，sasa 卓悅口貨鋪都有機會有

好多人都記得

記得你同學

係呀 好似$1xx

hello 大家好

hi

連登有愛

大家今日幾好嘛

準備今晚睇波

死死氣趕死線

準備今晚通宵做功課

爽 爆左人中之龍喇

我好好

還看疤大敗而回

定係睇車曼?

又hea左一日

portfolio沒完沒了

why not both

岩岩去左隔離POST睇人飲醉酒
全部都係食左個朋友

食左你就後悔咖啦

好想死 遇到個煩膠free rider

我醉左都只係周圍叫人唔好食煙

唯一一次飲酒就係學校品酒店
咩甜甜地,酸酸地全部試唔到
得個苦味

蔣巴

易入口既酒純粹拎來交際用
要逃避生活都係飲苦既酒好

巴打有心事？

純粹呢排好多野做好想摺埋同人出去玩

太多事想做
但係
太多事要做

I know that feel deadline積埋一齊

同埋忽然發現自己冇咩技能 分分鐘出來做野都唔知做咩 又冇人請

冇技能加壹
成件垃圾咁

痴線成晚係咁打黑痴

奧燒話咁快就踢左150場

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Arsenal have recalled goalkeeper Matt Macey from Luton. The 22-year-old is expected to be on the bench for #afc tonight.

Macey has said he wants regular first team football next season. Recently impressed with his performances for Luton Town.

乾定濕?

周身刀冇張利囉我係

Fuck my life 岩岩先搞完present
同freerider 同埋deadline fighter 一組真係好辛苦

我有個乜都唔識做既GRPMATE完全唔知比咩佢做好

今日自己一個做咗四十幾頁嘅PowerPoint
其他人一隻字都無打過

屌你老母米杜士堡
D後防

買意甲最尾4隊對家喇
依家仲有機會，再遲d無

又遲到

成日遲到既人比較有創造力

我估係諗藉口果方面

我今朝都爭啲遲，返0910 八半先起身

因為住得遠 所以總會有好多唔同既理由

住得遠先唔會遲到

有冇抽公屋攻略

同老人家一齊抽
一係就搵條女搞大個肚泵幾件出黎

哪有女.

自己都有幾個月身紀既 有冇得計埋？

有生左出黎先計喎

單性繁殖 諗起都慘

我係另外

SEM尾應該走哂堂

btw我係咪晌隔離post見到你

有冇人巴絲追開故，求推薦

係

寫一首情詩畀暗戀嘅女仔

而家先知原來同校

我番Main camp架喎

都是CCCU 不用分得那麼細
雖然tf同難民營冇分別

telford都多靚女 好似係

同意 多靚腳

嘩呢個我唔知

可唔可以來SIT堂?

SPACE都唔少
但係都唔會同我同班

好葡萄
MAIN CAMP既靚女都係DEGREE

有冇poly巴絲

有冇人有聽有留意本地BAND

sorry deadair左全日

巴打有咩本地band介紹

twelve eight
blaster
prune deer
instinct of sight

治療系

唔關你事

琴日先因為唔想起身走咗堂10點堂

窮撚想讀top up
建議做一年野先定借錢讀左先

做野做到讀DEGREE

媽呀，終於踏入2字頭喇

老野

恭喜晒

步向三十歲喇大家

新人 LM

三十?有排la

書都就冇得讀啦 要出社會

我真係恭喜你呀
又要返工了

原來每個人面對死線都會爆發小宇宙 一陣9點present但係七點先做完個ppt

有咩慘得過上咗巴士先發覺唔記得帶藍牙同尿袋

上水食廣成

唉，成廿年仲係a0點算好

女仔成日答埋d官方答案咩寧缺勿濫，單身好free。根本唔明白a0感受

咁無feel 就無feel 咖啦...唔通直接同你講我對你好撚無feel 咁咩 a0 唔會令女仔對你有feel 咖喎

就係電話無埋電

我早兩日都係咁 仲要執手尾真係屌佢老母

生日快樂

點解呀？

最衰未係同新鋪好熟唔好意思借電叉

btw玩鳩我呀

一出世已經步向緊（好似係）

要等好耐？

你早啲到我可以借比你

20分鐘一班都收車咁猖狂嘅

277E係20分鐘一班車 追巴士追到我

平時搭開269C非繁忙時間都10分鐘一班

嚇，我冇追人喎，係問親女仔對愛情咩睇法都咁答 你諗多左？

我以為你追嘅女仔同你講單身好free去拒絕你 sor
咁正常女仔答你寧濫唔缺你都嚇死啦 如果要理解a0感受應該要答咩

咩環境 點解咁早起身

I mean女仔係咪唔渴望拍拖/等人追？

唔需要渴望都有人追
我自己讀緊個系9成女仔都有拍拖 剩底都係俾人追緊
唔洗渴望都會有

我地依啲鄉郊地方 有巴士直出九龍已經算係咁啦

其實我覺得點解唔兩個人互相有意思？一陣男仔追完你，你又覺得冇當初咁愛你。無奈宜家d女仔個個都等人追，普普通通既女仔都有三四個人mark住，出pool慘過浴血戰場

天水圍好上水好多咩

點解追完會覺得無當初咁愛 呢啲唔係港女發脾氣無野講拎黎嘈咖咩 原來真係有人咁諗

真心女仔個個都有人mark咩 身邊好多女仔都仔冇仔冇人mark
我覺得要兩個人互有意思其實好難，好難無啦啦對人有感覺架喎

好多暗啞底mark 左你唔知

追到手既野好難再追，咁自然冇當初咁上心，問題係追既原理係 追到個女仔對你有意思

感覺係雙方培養，但唔洗下下用追既形式

咁睇你追嘅目標係追到得手，定係想追佢返黎一齊生活喎

總之覺得係呢個K型社會搵真愛真心難

搵真愛從來都唔係易事
唔係邊有咁多離婚 出軌

當然係一齊生活啦，但女仔唔係咁諗嘛，佢地想要有追果陣時冧既感覺

問題係呢一代大多數d女仔待價而沽，男又太多狗公。

算啦，拍拖呢啲野，順其自然啦
急著拍結果搵左個唔啱既，成日鬧交仲煩啦

順左20年自然

繼續順啦，如果唔係可以點
有就有，冇既勉強都冇幸福

我從來唔會順個天，個天要我窮我唔會順住佢窮，個天話我冇女朋友我偏偏就逆佢意

我既意思係，唔使咁急著要快點搵到
欲速則不達啊

當然明呢個道理啦，但寂寞叫人好難忍

我男朋友都23歲先第一次拍拖

每次剪髮都係一場勝率得10%嘅賭博

形容下你剪咗個咩頭

柒頭
唔知點解次次講同一個要求出嚟個效果次次都唔同

qb house?

我好認同
有啲野係你就係你
就算真係俾你得到 都會好快散
順其自然啦 等個真係互相鐘意既人

你：剪少少
髮型師心諗：ok 剪淨少少

已經睇化哂
蠟完頭乜事都無（好似係）

可能巴出現了
我經歷過幾次髮型轉變法國自己短髮好柒

不過都係速剪嗰啲

今日返工 無論教練同小朋友都話我唔化妝好睇啲 我灰左

細個都鐘意做mk留長頭髮
不過依加頂唔順啲天氣咁熱 都係短啲好

上連登咁耐都唔識規矩

圖呢

唔化妝好睇d係件好事

係囉而且小朋友講嘢聽下就算啦

啱呀！唔化妝又可以keep住靚靚皮膚
用得多化妝品都唔好
雖然我自己都係俾人話唔化妝靚啲 但我自己都係心郁郁想學化妝

有啲女仔唔化妝係好睇啲架wo
利申：鐘意女仔唔化妝

聽日攞咗假去拜山
慘過返工（好似係

去邊度拜先

我覺得返工慘d

依個真

我鎚頂撚住呀

素顏既話對眼細過條線

表哥

眼細有眼細好睇啫

出乜撚野POOL丫 做撚哂D功課先啦 SEM尾呀

就來CHUR到要跳樓

護級大戰我鎚3分已袋

做咩事 邊個出pool得罪你

上面呻A0 廿年嘛
CHUR埋先呻啦

A0又有咩好怕喎

邊度有好食燒肉 CHUR完PJ就去

Push

JJJJJJJJJJ

習慣左返學早醒 放假都係咁

唔知點解訓幾耐都係好眼訓

agree
訓左十粒鐘再加個半鐘晏教都係好眼訓

I know that feel bro

唉，明明好想溫下書 做下野
一坐低就好眼訓
以前都唔係咁

我們都老了

究竟20歲之前可唔可以突破a0

發夢喇柒頭
利申:A0

突破a0同買第一層樓一樣

終於收工

好撚灰

返咩

唔好咁灰啦大家
我已經睇化左

20歲 (A0)

好想關心下個ex但係我唔敢搵佢

我想問why想關心個ex

畢竟之前係我話分手
知佢一路放唔低 屋企人同佢相處得唔好份人又易諗埋一邊
想知佢近況

睇到d post覺得好自卑
人又毒 錢又冇 心態好小朋友
一d上進心都冇 淨係識得日日打neopets

睇開D喇
最緊要自己開心姐

飛左人就算啦
佢份人又易諗埋一邊
會覺得你貓哭老鼠

neopets
細個成日玩

week13正式開sem

玩咗好耐都冇隻狂妄蛇同凱茜

記得以前細個玩過
仲有個用企鵝做主題嘅web game都好正，不過唔記得咩名

企鵝嗰個好玩呀

我反而係玩摩爾莊園

隻game咩名仲有冇人有玩

辣殺狗鐵

其實有時呢d又唔怪得港鐵

有排先返得去

食埋個飯先返屋企

住上水表示返到去了

我兜完路先話恢復正常

我整係記得我叫佢做penguin

我比啲同學串我話山區兒童終於有出頭天
因為我同班住黃大仙啊 九龍城啲人同步返到屋企

原來狗鐵唔收錢
今晚蝕死嚕

傻啦
下年加價補返數

狗鐵邊有可能蝕錢

諗到下年冇學生優惠真係揼撚曬春

CHUR完一份PJ了 可以番來吹水了

Hi 做緊deadline fighter

Club penguin 好似執喇 pewd攞咗個department嚟用嗰時已經講

+1

加油 我就CHUR完DEAD左
比隔離組屈機

聽朝預備比人屈機
覺得好對唔住啲組員

到底乜野係女朋友 乜野係女仔朋友

女仔朋友姐係未收你做兵嘰女仔
女朋友姐係收左你做兵

女朋友親密d(好似)

其實學生狗可唔可以排隊抽公屋?
點解我阿媽又話要證明我搬左,咁鬼煩

好似要入息證明?

19歲你做緊乜野?
英國人拉舒福特19歲踢緊曼聯
出緊週薪2萬5千英鎊

我20歲 食緊屋企 上緊連登

你本身住緊公/居屋？

因為本身住緊要報埋你個名落你間屋張約

咁梗係要除名

[qu ote]
咁梗係要除名[/quote]

THX,自派半打膠先

捱埋星期四就完左個死亡週了

仲有exam

聽日要考了 溫都冇溫過

咁快

仲有一個present 2個mid term 3份term paper嘅我

仲有堆assignment未做 已經復活節mood緊

後日中西溝mid term聽日先溫
Hea咗一日
加油呀

之前部iPad4佢總算confirm退錢
拎舊錢入手iPad5，爽

冇追post 搞咩嚟？
Apple退錢？

之前個開倉

咁多時間去排隊

頂 六點考試我仲係溫溫下訓著左

最後一個SEM 要加油

唉

嗰個開倉賣啲嘢係咪倉底貨嚟

我頭先溫咗三個slides都瞓口一

咗

其實我year 1

七點quiz依家先溫
瞓多陣先

唔想溫書啊 救命啊

咁囂張

我已經吹曬成份卷出黎

人生已完

Quiz收皮
趕present 先

趕咩呀,玩陣先喇

師兄們拜仁對皇馬比分點睇

曲線求貼士

目測係啦

btw頭先塞咗好撚耐好彩有位坐

要買一早買咗啦
我估拜2比1皇

告別要瀟瀟灑灑

頭先我感覺到來自世界既殺氣

why

晨早流流趕住拎錢 繁忙時間我走左入七仔拎 我覺得自己好仆街

七仔點拎錢

EPS

How
喺學校一要㩒錢就要行到好遠

買小小野，用eps 俾錢同埋佢講要拎錢卡得

唉轉天氣又出疹 睇一睇醫生又唔見3條魚

試下搽死海鹽
幾有效
利申未試

我今日睇左中醫 飲完藥感覺都ok 嘅
不過就苦左啲囉

試過玩完OCAMP 水GAME D水唔乾淨 大脾罅出左一個月濕疹 果個月好撚難捱

我果啲又唔係濕疹
中醫叫風疹 西醫叫尋麻疹

但係等部機load得黎 行去櫃員機仲快

不停轉天氣又出緊濕疹
生喺條頸比fd話係咖哩雞

明明參加D活動係拎來得閒去塞時間
而家反而係自己好忙果陣塞D野比我一齊同時做

我屌你老母

連續4日Easter
返工搵銀了

我都係返工搵銀
但其實好想返屋企打機睇動畫

咪又係九龍灣賣電話

btw上個月見過吓巴打

我好想去廁所 偏偏老媽子係個廁所同隔離屋吹緊水

係廁所同人吹水，打電話

好多嘢未做 但今日放自己一日假

非常好

四日假 希望讀晒一個sem既野

兩間屋個廁所窗對到正的

M記麥樂雞新醬shit嚟嘅

中間嗰兩隻韓式醬
蜜糖芥末冇咁好食

韓式醬根本配唔上麥樂雞

lm

完全唔係嗰回事

食kcf仲好喇

咁樣傾計到得

結果我媽同我講：
「其實我頭先聽唔到佢講乜 」
......咁你都傾到半個鐘？

其實係咪佢地自言自語

搭錯線

今個post推得好慢

好想識多D朋友子

我都已經唔係好記得入黎推post

差唔多20日都未爆

個個四月都要趕sem尾啲deadline

我趕完啦啦啦

可恥

依排隔離成日開戰

有咩慘過今日紅日要返學補堂

邊到開戰？北韓

依個都係
不過講緊波台同cc台

波台呢排打得幾勁

波台班友幾過癮

都唔知疤今晚贏唔贏到

死心喇

我鎚痛失兩分
喂呀哥新特蘭咋曼聯都贏到啦

明顯上左水就做善堂

皇蘇好似食住巴塞

疤半五全五

我都覺冇艾卡沙果球多數和波
如果下場打祖記防線都咁脆一定豬波

脆米加雪糕幾正
條朱古力狗糧黎

抹茶

潛左水兩日上水say 個hi 先
心情有啲唔好

hi ，發生咩事

其實無事發生過，好單純咁心情唔好
我岩岩去左沖涼，一開花灑連我啲眼淚都好似開左制咁一齊流

其實女仔係咪真係特別容易喊

無聽過女仔係用水做嘅咩？ (講笑 )

其實一年我都無幾次喊，真係突然唔知咩事

係嬲定SAD定咩

Down 囉

男仔想喊都唔係咁容易

因為喊真係冇咩幫助

原來轉環境對人既影響真係好大

其實無話幫唔幫助嘅，情緒上嘅宣洩

轉咩環境先

例如中學升asso
唔知係咪社交圈子大左 對於身邊朋友既轉變我覺得好驚訝
就算係識左十年 都忽然覺得好陌生

早排先冇咗個八年friend

點解冇啦啦會冇左
嗌交？

完sem未
今個星期好難捱呀

價值觀唔同咗

無啦啦發現唔同咗？

年少我倆 探過瓦礫堆
妄想去將不公粉碎
沒有料到是你沒記憶
這日推翻相信的

雖然冇朋友
但我覺得asso好多人都好虛偽
我諗唔會個個以前都係咁掛

價值觀唔同咗[/quote]
無啦啦發現唔同咗？[/quote]
上次出嚟聚傾傾下就發現
Wui原來我哋諗嘅嘢都唔同

佢都係 其實唔知係佢本性如此定點 我唔想見到佢行錯路 但係佢講唔聽 唔想冇左佢

所以點解最frd通常係中學同學

日日見 對足七年 最冇得揀既一班人 就係你最了解又最了解你既人

Hd畢業出黎做野想學好英文
有冇班推介

老蘭

請講

一直好想搵返個男仔 諗有冇可能發展落去
明明只係食過餐飯同傾左一段時間唔長既計
明知而家既佢一定hea覆自己

how come

好多感請煩惱
呀檸召喚

即興約佢食飯 等左佢四個鐘先話唔出
嗰晚又凍又落雨 自己又著唔夠衫 我好記得嗰晚幾無助幾想喊

咁唔洗諗啦

冇喇,咁大樹林怕咩
一係試下同佢whatsapp傾計一段時間,之後突然消失,睇下佢有冇印象,冇就mola

好想出pool呀屌

其實我地已經冇傾兩個月 係咪已經mola

要你等4個鐘已經mola
如果有條女要我等佢4個鐘
我都唔會再認真對呢個人

平井巴有道理

開定先

推一推

原來未爆

就快
請移玉步去新po

做乜召喚我

做咩要做到咁卑微呢